皇馬冇左牙朗真係好順

連豬波都好順

冇左牙朗廢到

抵撚死啦賤隊